做邊行都好入黎睇吓唔該！

第一次出post 唔多唔少有甩漏 多多包容
[代友出]
一開始以為做保險一定好好賺！
我朋友係做保險個啲back office ，但原來係好閪!!!!!!!!
返工無咩保障 ，紅日要返工都算，但係無雙糧無allowance，好似做義工咁 。
保險個啲工會只係理前線保險佬，都唔理我地做back office 啲打工仔 。
個陣有個staff好唔舒服，想請sick leave ，但老細唔批，仲叫佢work from home ！
而且聽講對大肚婆好差 ！！！
唔知有無巴絲都有差唔多經歷？😭
希望可以多啲人關注！
有咩方法可以幫到我朋友？
幫手推！！唔該